有冇人覺得其實廣東示威單嘢好鬼？

大陸人出嚟示威就正常嘅 只係大陸啲消息封鎖咗我地平時唔知啫
但問題嚟啦
點解今次好似啲消息傳得出嚟咁快？
係咪大陸特登開綠燈？

第二 有冇人覺得大陸政府4日就妥協好唔正常
仲要又肯釋放示威者咁好死
公安又肯出嚟同人傾
而另一邊廂嘅香港政府
半年都未應承晒啲訴求
黑警又日日發癲
完全同大陸係反比

小弟無知一想
呢個會唔會係大陸政府洗白自己嘅方法？
然後就迫香港政府唔好應承啲訴求
將今次風波嘅所有責任推晒落香港政府到
自己就扮撚到好民主咁

求高人指點

推

佢咁快跪係驚內亂？
年中都唔少呢啲衝突，係冇傳出嚟咋嘛
但佢話特赦同比救援就真係有啲驚，雖則都知佢會秋後算賬
但佢呢一跪會唔會造成更大型嘅示威呢？

佢話肯特赦真係好鬼

首先要愛國

關咩事

push

1/10

明白樓豬意思 完全唔符合國情

香港風波發酵到今時今日咁就符合啦

其實年中好多呢啲關於地區民生議題嘅示威發生 只係我地一直都唔理 因為消息淨係會喺微博呢啲大陸網傳播 而連登又有幾多人有上開大陸網睇上面啲消息？6月前又有幾多香港人有上Twitter connect反賊？ 既然係冇或者近乎冇 咁之前嘅示威冇傳岀嚟都好正常

其實不嬲都好多
不過今次鬼在政府肯回應

好撚鬼

對國內 ： 公平公正有公義
示威要拉，放係國家恩賜

對香港： 大陸仲好撚過香港
4日就答應 ，一兜走777 有機會有得傾
起碼順從有命先

對西方：DLLM 大陸示威都無死人仲有回應架
你班契弟咪L屈呀

聯合國：支國人權情況有改善

明眼人一睇擺到明係收左美國佬錢去搞亂大陸啦

又陰謀論
明顯係唔想搞大拿拿聲扮跪然後抽後算帳啦
共匪定律黎
同埋消息不嬲都傳得咁快
係平時大家睇完得個知字就算

佢唔起依度咪起第2度 係輸左啲面子姐
程度同香港差有啲遠

我係咪想講 大陸特登爆單咁嘅嘢出黎
然後故意製造反差 營造同香港情況完全相反嘅假象？

目的可能有兩個
1）對外洗白
2）對內營造香港示威者好難搞嘅局面 方便制造假新聞洗腦